[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (10) 免首抽即時對戰遊戲 - STOP THE SPIN

Leon - 傳說角色
移動速度可比美Crow，以射出四片葉攻擊，攻擊力高，射程遠而集中，攻擊力會根據距離而不同，越近越高，但儲彈速度慢。
超級技能：隱身8秒，可視於敵人2格範圍內
能力之星：使用超級攻擊時提升移動速度

Gene - 神話
輔助形角色，攻擊時射出魔焰，如沒擊中物件即分裂成數個小魔焰散射。
超級技能：拉敵人於自身前，躲在牆後的敵人也能拉，但拉的過程中會破壞經過的牆。
能力之星：回復身邊隊友血量，每秒200血，自身無效

Carl - 超級稀有
單發角色，以飛出斧頭攻擊，可一擊擊中多名敵人數次，收回後才可再次攻擊，斧頭飛回的位置根據角色的位置改變。
超級技能：自身快速旋轉，同時高速移動，維持（未知）秒。
能力之星：使用超級技能時，旋轉速度提升

Rosa- 稀有

坦類角色 有star power入咗草基本上同任何人隻揪都無敵
普通攻擊 - 大地石拳：羅莎連續打出數記出神入化的重拳！
超級技能 - 藤蔓護甲：披上堅韌的植物護甲後，羅莎所受到的傷害降低80%
能力之星 - 綠茵療癒：羅莎躲在草叢中時能恢復生命值

Seige mode 機甲模式
收集零件，召喚機械人，攻擊對手基地。

玩法：
零件會隨機出現在地圖中間位置，取得後數秒零件便會飛入基地。每波最先收集得最多零件的隊伍可召喚機器人幫助，每一粒零件相等於機器人等級1, 30粒即等級30。最先打爆對方基地為之勝利。地圖內虛線代表已方及敵方防線，敵人進入防線，基地便會攻擊，傷害十分高。
模式時限：4分30秒
輸贏獎品：雙倍

極推薦角色：Jessie, Penny

上個 post 個 1001

今日個gem場penny jessie好撚屈

搞咩有罵戰

新po留名待j

我都唔知 成半個post都鬧交 飛到唔想睇

Lm Ash Bb有新影片

一黎就擺容祖兒即係趕客

礦車場bibi真係幾勁

出發點好既師兄想停戰，但你貼呢d係想變全個post開你波?

唔係節日skin應該正式上架

至於個價佢而家寫住特惠，到時佢同價既話我立即屌佢老母

等車黎一野bam 埋去1800+2000
少血果d 一野死

只係技術問題

即係個skin係永久 亦係原價

屌

on99

回水呀

有冇人追問佢有冇講點處理

無咩點處理

佢本來就冇諗住特價俾你

扮乜鳩勸交第一次入黎就po容祖兒又唔開po 呢d username 收皮啦
btw 最近的新英新skin 出既價都係原價無出discount bibi 又係原價

supercell：唔做特價都有人買嘅話點解要特價

但我地係因為特價先而家買

就係個「特惠」已經可以插佢

同啲賣場濕鳩騙局一樣，
永遠寫住特價呃人上當

新手想問下點樣儲coin快,除左課金
我好快就玩晒200點無得開箱

你講下面開箱果d 定 上面買野果d ?

升角色果d金幣

冇乜技巧架喇 而家又冇廣告睇

其實有嘅

啲石留返只買做緊特價嘅doubler或者ticket

都係靠：
1. 開箱
2. 每日4點 免費睇佢派咩
3. 左上角你升分到指定階段既獎勵

歡迎補充

紅券打機械人
有gem 買token doubler/紅券(呢兩樣有discount offer 果陣必買)
升分拎season reward
其餘時間都係慢慢磨

趁低lv上高啲分磨練技術

補充：
big game打一場拎大匙就算，唔好浪費門飛

boss fight打唔過就唔好勉強

然後真係只可以慢慢等

再補充：

而家有啲咩角？

可以考慮升高一隻啱打robo rumble嘅角（對我嚟講只要有覺醒牛同肥媽，其餘果個鳩揀都得）同埋搵人帶你打

依加用法蘭克踢波同打機械人多

Double係呢個？

係

但我唔會買唔做特價嘅

等特價29石先

LM

我係supercell就做樣特價減一石##do石

其實睇咩圖揀咩角好簡單
首先要知人仔大致有4類
了解下每種剋咩同比咩剋
近身: shelly bull primo
遠攻: colt brock bo pam jessie spike crow.....
Thrower: 炸彈 barley
刺客: mortis darryl leon

粗略咁講揀圖既priority就係
近攻 1.多草2.多牆
遠攻 1.少牆2.少草
Thrower 1.多牆2.少草
刺客揀 1.多牆2.多草

當然每隻既優勢有時唔同地圖會再差少少 eg colt brock打窄路有優勢d darryl打遠攻勁過mortis etc...
同埋有幾隻比較特別既nita frank tara 呢幾隻我叫佢做靠大搵食類

For 3v3
有sense 識做每項+200盃
1. 識兜圈避el primo近攻中少幾下
2. 彈彈波識用反彈位射人
3. 由遠行到近埋到炸彈佬身打佢
4. 1on1 爭路對住同角色多數唔會死先
5. 死左respawn都知道估到咩位有人識check草唔會被近戰捉
6. 一場gem可以最少出到3下大
7. darryl知道自己幾時會有大技，有大技就可以單殺啲遠攻
8. 識用shotgun角入草捉人
9. bo識左右控箭
10. tara不空大
11. penny識走位用後面d錢射多人
12. barley/炸彈用牆位可以1v1 近戰
13. 識避彈彈波/colt攻擊
14. mortis識踢波用shoot and grab
15. el primo識踢波用大黎shoot and grab
16. 知道咩角色應該拎gem ,自己唔係gem carrier 安全情況唔會搶隊友gem
17. 識避frank大
18. sniper 角識用牆打hit and hide(brock penny jessir piper)
19. poco識預距離同血量三下普攻全中秒人，非鳩出
20. bull el primo烏鴉識留大偷gem走而唔係用大跳入去敵人陣地拎gem跟住被打死
21. 烏鴉大每次都會有收頭或拎到gem而唔係跳入去死
22. 彈彈波霸到窄線
23. shotgun佬霸到線(有草)
24. 知道15 gem唔會被反count down
25. 識避jessie普攻反彈
26. 非窄位避到sniper角攻擊
27. tara識用大+AAA combo
28. 識用召喚物做盾擋非貫通攻擊(用熊仔/塔去擋shotgun/colt類攻擊etc)
29. 仙人掌霸到線
30. 對面有jessie penny唔會同隊友行埋一堆
31.見到對面bo放左大識解地雷
32.識幫隊友打熊
33.優先打左jessie penny招大，尤其你係dynamike同barley
34.知道曬每隻英ge star power
35.唔好慳大，冇晒子彈就放大唔好猶豫
36.唔好依賴自動攻擊，要自己描，尤其遠攻英
37.gem collect唔係下下要殺人，壓住對面出唔到來已經夠
38.gem collect10:7的話可以歸塔守完，10:8就要食多粒，唔係會被反追
39.殺人場唔好主動殺人結果送頭，等對面上來再打反擊
40.Gem場對家有Bo的話就要留意d炸彈箭多數埋係場中間
41.踢波對家mortis有波的話 一定要同隊友左右包叉唔好追埋一面 已方有mortis就要儘量迫對方三人走埋一面
42.爆夾萬對家barley有大技的話 儘快打死佢 已方barley有大技的話就要幫佢開路

仲有就係 賭神秘笈既
贏就要谷 輸就要縮 遇強即屈 借花敬佛
街場贏一輸三尋常事 輸左幾舖就真係唔好諗住追贏番 只會越輸越多
by key流san、膠源蛋白、GAY已瘦

For Showdown Solo
1.轉轉轉只係互不侵犯條約，唔係桃園結義，冇必要幫對方搏命
2.同盟之後有30%機會會俾對方背叛，盡量唔好同埋身大力既遠攻行太近
3.solo有兩堆人搏火嗰陣盡量唔好令自己血少過40%，原因你懂的
4.有時候，轉轉轉重要過水，唔好一開波掛住攞好多水搞到遲咗出去轉俾人圍
5.當想背叛嗰陣諗清楚，確保自己一定殺到先好落手，如果殺唔到通常嗰條友會寧願攬炒同你搏命
6.識讓水，2-3水已經好夠，太多水反而增加嘲諷
7.當最後消滅曬所有非同盟嗰陣，keep住轉轉轉會增加生存機會，減少成為下個被集火對象既機率
8.近攻solo低盃易，高盃難(除非近攻場)，遠攻反之
9.識check草，好緊要
10.召喚係大技可以當盾用，唔好以為pam招大係廢
11.承上，見到pam盡量殺左先，因為pam太屈，原因
*厚血
*埋身大力(7lv2下多少少爆箱)
*攻擊範圍廣，好煩
*死肥婆

大盲西 教學1

分享下d 小技巧先希望有用
99% 避到彈既走位法

走法:
首先要有堆草係你隔離，走入去草半格令對手見唔到你就即刻U turn 彈返出黎

效果:
正常黎講一般人係好好好鍾意射入草，因為佢會預你係入面潛行，只要你彈返出黎就可以浪費左佢一粒彈了。趁佢unload 空檔仲可以慢慢拉近少少距離

缺點:
雖然話99% 避到但只限第一下，連續用成功率實會越黎越低，因為對手適應左你走位 但你都可以反過黎用呢招捉返佢心理，讀心佢個讀心，到時就睇下邊個高章
試過遇對手彈彈波唔勁，係gem 場中間四方果個圖可以用bull 係邊線磨到埋到佢身

示意圖:

適用:
對手唔係auto aim 遠射果堆角+炸彈仔

諗到其他再講

大盲西 教學2
小技巧2
彈出彈入poke

效果:
poke 指遠攻用攻擊試探, 呢個小技巧就利用左遊戲入面最重要既野>>牆+配合poke 做到你打到人人地打唔到你既效果
打法:
1. 係牆後面瞄定你想射既方向
2. 行出牆突半個人出黎(會再講點解係半個人)
3. 射 (其實你手感好可以唔駛瞄定，行左出去先射都無問題，重點係唔好行太出就ok)
4. 龜返入牆
如果成功你粒彈係會射到出去。而成套動作唔大位移好少，對手只要唔係先讀你基本上係唔會打到你。一來佢反應唔切去射中你，二來佢真係純靠反應去射你既話粒彈未到你度你已經龜返去牆後了。如果你企位有草更加如虎添翼
注意點:
1. 練習, 呢個技巧需要一定程度練習，就算練過間中都唔小心會射中牆
2. 唔好信你睇到果條發射路線，信你自己感覺 有時你睇到佢顯示撞牆但其實果下射配合你走位時間係可以岩岩好唔撞牆射出去
3. 呢個技巧亦都運用埋遊戲入面子彈寬度呢個特色，只要你粒彈唔係正中間撞牆佢係會飛到出去。所以點解上面會話你只需要突半個人出去就係咁解。最常見例子就係熊仔普攻穿牆:
熊仔穿牆poke:

打斜又得:

jessie 示範:

一般新手可視範圍多數係紅色箭咀，佢地眼中牆就係阻住自己既野無諗過其實可以射得更深入
只要你練習到自己覺得有信心，利用上面圖果塊牆你係可以射到綠色箭咀既位，你射到佢佢射唔到你，可以同對面講: 下場你先升盃啦
適用:
其實呢個小技巧所有非投擲角色都可以用到，就算近戰都得，當然要攞好距離，扇型角色有時仲有意想不到效果
經驗黎講brock, jessie, penny, piper 等等呢堆遠射角特別有用
如果玩bounty 會更加用得多，因為你d 對手都會係遠射，大家射程相約好有需要做到你射佢但佢射唔到你既效果，呢個時候就可以用練好既功夫去證明自己比對面有料

諗到再講

曠車場真係運氣成分居多
玩十舖都未清到大key

Barley 囉

用penny清左
個炮台啲人打唔到

用bibi 入去bam 人

Tldr

係好食隊友
配親啲盲毛係咁鐘落架車到

次次出spring trap都要跌返幾十盃

拎隻rosa 剷埋去搞掂啦

用近攻角夠嬴

前排未得閒整理而家post 返先
小技巧3

近戰拉打

呢個應該多人識，就係當對上同你同一隻近戰其實係可以拉打，有時邊一邊隻近戰身價高就係睇呢d 細節位

效果:
如果距離預得好可以你出既攻擊人地中，人地既攻擊就打唔到你

打法:
好簡單一邊退後一邊向反方向攻擊就得

注意點:
1. 可以用手動瞄預距離，一入你範圍就出拳+退後
2. 對手攻距遠過你唔好拉因為無用，有機會埋身掂到佢就痴實佢地黎砌
3. 退後時確保身後有位俾你走唔好撞到牆，一撞牆就保持唔到個完美距離
4. rosa 攻距好奇怪要小心d 拉

示範圖:

適用:
自己同對手用同一隻近戰或者你攻距遠過對手都得

諗到再講

點撚解呀
啲人見到彈簧就一定要企上去彈出去

補充：

我覺得呢個技巧可以用poco練

對面都有poco嗰陣好似痴手咁進進退退

練到你打到對面 對面打唔到你就係成功了

我當初都係玩玩吓poco學識呢個技巧

玩poco好處在於對面都有poco果陣固然可以練習，而撞到近攻嘅時候亦可以屈佢地

其實個個角色都得
玩bounty 用公主成日咁拉人地隻公主

雖然係

但我覺得新手嚟講公主要射得準已經有排練

poco呢啲範圍大 求其射都中 少啲嘢顧慮 新手可以專注練呢個技巧咁解

其實係隻隻都得不過遠攻本身射程長無咁有需要拉 大把位可以打到人
同埋遠攻要拉都幾難太遠好難預位

諗諗吓遠攻又冇乜需要拉可以左右避

係近中距離左右避唔到嘅先有需要靠前後出古惑

同意
同埋用poco 練拉應該效果都幾好 不過如果新手真係練左唔俾poco 打中先 中少poco 一下幫到好多

有時隊友係咁幫對面poco儲氣真係facepalm

西巴下次講下點避thrower?有時要前後左右咁行先易避，但好多人淨係識左右甚至係一直線食晒

冇得避架
勁thrower 一兩下殺左
Mike 一野大加細冇5000血即死

火水佬 準備又出新skin

個model同攻擊玩sd有保護色作用

避thrower 無咩心得 中間變數太多好難有一條公式去練，都係靠經驗走位。如果你附近有草都仲可以用我之前post 入草再走返出黎果下去避一兩粒
但對掉野佬與其話避，不如話係你誘導佢掉你唔中，掉野既概念就係預你位掉去你下一秒既位置，所以走位果陣可以向前行一陣，令佢覺得你會繼續向前佢就會掉去你前面，呢個時候你見到佢有攻擊動畫(或者預判佢掉)即刻掉頭，呢一野可以呃到好多唔勁既掉野佬 好多時佢地miss 得第一粒就會miss 晒三粒 (相反如果中一粒你都好大機會中晒)
最最最重要記住係空曠地方先好同佢地扭，係窄巷扭你死硬
另外barley 近至中距離係無得扭的 一係同佢搏血一係你隊友醒水同你夾死佢

bingo

好憎今日個夾萬場

根本鬥快睇邊邊先折到對方

一開波三個彈哂過對面

你可以一個守兩個去爆

呢關好難捉幾時攻幾時守

行到去人地又復
俾人殺返又由頭黎過

因為呢關 守同攻係兩條路線

你無可能做到以進為守

我係覺得好視乎你同對面咩陣容去選擇攻同守

用bo 擺地雷係彈弓落點

一個守三個好難守
有得揀寧願三個都係輸出鬥快爆
有jessie penny 果邊多數輸

好多召喚系未儲到大技就自己一個上左去打箱，留低隊友2v3 見過部分仲要總杯8,9000以上，即刻心諗做乜鳩

應該倒返轉，jessie一個守三個算係比較好守

得一隻守唔到的 又多牆
三隻大隻佬分開壓過黎一隻都殺唔到就要死

組三個朋友玩可以傾掂數啫

玩街場十個著九個一開波就彈弓

玩左成年終於中SPIKE

我都係玩咗就嚟一年先連中幾隻

同大家分享個玩酒保嘅mindset

唔係掟落你覺得對手會行嘅地方

而係掟落你唔想對手行嘅地方

之前玩玩吓覺得有樽頸所以上reddit問 啲人咁教我

酒保唔一定掟中先叫玩得好 就算掟唔中

但係你幫隊友控制到對手嘅活動範圍嘅都叫玩得成功

跟住我自己試吓用呢個mindset玩反而中得多過以前

而我覺得理論上呢個都係個比較好嘅mindset

如果你係想中人嘅話 對面識避嘅你已經失敗咗

但如果你係想阻止佢去某個位嘅話，理論上係永遠成功

因為佢一係唔行嗰個位 咁就正中下懷

就算佢照行 佢都要硬食你攻擊

但目前淨係拎過嚟玩siege
因為我玩heist係垃圾level嚟

你做唔彈果個咪得
一開波走去中間睇下對面點
見到有人跳過黎即刻過去瞄落點打

lm

一個守兩個攻個好難 果個位仲要中間有牆
炸彈仔都仲夠做 其他角守唔到

原來炸彈人頂帽入面有隻雀

呢樣野係有根據
因為定位係礦工，隻雀係用黎探測毒氣

另一個分左中右路既夾萬場又係好乞人憎

係

同個萬四分嘅人玩踢波
佢玩烏鴉
但玩得好廢
睇資料又係solo專家

玩多一陣踢波又見到佢
隻烏鴉跌左50分

今場佢終於成功清key

想佢出個unranked mode

想同人玩又唔想跌盃

可以唔扣杯清key 就好

今日一次過中咗Bibi同Carl

之前有個 practice mode 係得
唔記得邊次改版之後就無了

1 Lv 吸血鬼打到rank11 就卡了
場場d人都6，7LV

再唔改個組隊真係趕客

咩菲律賓 越南仔廢撚到仆街

可能太多人都用黎清key 就取消左

廢得過泡狗？
duo showdown都要玩轉轉轉

終於等到leon特價
蠢過一次以後都會留石等特價買

啱啱玩冇耐
係咪有LIHKG club入

目前見過最低

補圖終於有leon

係咪儲箱開？

yes

rosa嗰期

儲咗幾多個先一次過開
我依家先59個

利申夠盃入

我入咗Heal死你

玩冇耐入到係set左幾盃?

點解legendary offer有咗leon又唔俾其他兩隻

bibi點玩

有10lv先玩

真定假呀呢d

clickbait

負碌味濃

未齊英既試下咪知

BiBi要點攻擊先可以打到對手彈開？

黃色bar 滿下一次攻擊可以彈開
打唔中要再儲過

成萬盃

我依家日玩夜玩5千幾
想入d約戰club

50石1000keys 抵過49石超級寶箱？

Leon課唔課金買好

一樣

入He死你 分團黎
呢個會啲人普遍都勁同埋有whatsapp長講野同約戰

買

其實紅卷有咩用 儲咗百幾張

......
weekend玩最下面嗰格活動

咁入埸可以遞增啲卷又點解

拎幾多倍reward
你10券入場打完d key x10

已買 今日嗰隻又買唔買好新手

難用

唔啱新手用？咁等遲啲慢慢抽

原來150 > 69 gem 先叫discount

求回水

前日見到旺角落左勁大個廣告係創興廣場上面D牆
代表官方感謝巴打

補圖

唔好再賣廣告

已經夠多廢柴亂玩

冇人玩執笠添啦

無人玩隻 game 會收皮

頂以為個廣告係果位巴打落

有無人覺得呢排多左好多100+ lv 得4,5 千分既人
玩左十幾場場場都有一係自己隊一係對面隊

根本唔係多廢物玩既問題
係個垃圾配對出事

不嬲都多我得閒就會睇下紀錄睇返d對手隊友咩料

我場場睇
睇完熄game

前排無咁多 係咪global launch 開始玩既人開始升到呢個分
定係我d 運已用盡

400~500 同 5000~13000 兩樣野真係差太遠
咁都可以match 落同一場

應該開局出’start’前
列出全team每人總盃數+現在level summary
等我晨早知掛唔掛機算

做乜鬼係咁connect左去泡菜server? 啲泡菜仔真係神憎鬼厭

咁多SKIN特價

搶錢咩

辣椒抵

試用完普攻唔係掉辣椒 差D

得必殺掉煲

普攻係掉辣椒wor??

係WO 試用果陣見到掉藍色一碌野

咁抵屌了

我都屌左
少數高汁skin

其實啲club有咩用

我都係he死你喎

BS有錢到搵Shroud賣廣告

我heal

針對返之前同理心所講 自己打得唔夠好唔好賴自己友既理論係星星係完全用唔到

Sorry 我隻Tara跌咗100分 情況如下 我無論去左右路換贏幾多次頭 殺到領先十分 啲傻鳩都有辦法係咁送頭係咁送 送到比人追過埋 逼我出手 再輸鳩埋

根本隊友雷你打得幾好都無補於事 我試過拎超過廿分 喪開大又點 佢要送你阻佢唔到 領先十分 都可以連送四次 先識收 之後比人一波反打 講經咩
話人賴隊友果啲 我萬一盃 長期分3-4000盃比我
一場兩隻3000都有

有好多場已經好carry 拎咗幾個頭 龜緊 佢地都要攻再送頭 唔通我拎住7星又陪佢搏命？？？

呢兩件垃圾都不如既人 我睇replay 兩個都拎零分

分別死咗7同8次

我屌你老母 點carry？？

呢隻game係對方都識玩既情況下根本冇可能carry到成隊
但咁注重團隊合作既game居然容許咁垃圾既配對系統

隻game無分ng同rank真係敗筆
rank就最好剩係比人打solo/3排team好似lol咁就岩

今日搶星三路 開波左線輸中線又輸
人地全龜係左線 之後唔係一齊出擊反打 兩條友各自衝入去自殺 草又唔探 一開始落後十幾分
我真心想知點先carry到

bounty 係無得carry 的
清左key 無fd 玩一定唔好玩

冇錯，gem同heist都有辦法carry,隊友可能出少少力就夠，玩搶星睇住隊友送仲要等足兩分鐘

咁我都要針對返女人一個同Alex Lam既偉論
講到啲巴打係到怨天怨地 唔反省下自己有幾廢
我咪實測下 隊友係咁送 係咪真係carry到

真啊 同一堆草 可以連續比人同一個位殺三次 死都唔探
真心想學野 點先唔賴隊友

I know that feel
人地仲要冇郁過企同一個位

bounty 撞到好隊友都唔易連勝，除非d好特別既關卡，得幾隻岩用而乘隊都用緊果d人我就搏下玩多場

凡事都有例外既，講到咁死就唔好再討論由佢過

痴撚線單手都贏

用遠攻就話佢勁

好耐之前我都係heal死你，嗰時開咗新分會咪過去玩下，一走就無返過去

最撚痛苦係我拎爆星 lead住十零分
套狂原地自轉 都係要出去送 送到比人lead返
到人地龜 侷我出去打到我送埋啲星

仲有全草場個bounty我明明已經搶左1星但另外兩個好似唔殺人唔安樂咁，我係咁係角落頭自轉想佢地跟埋黎都唔識。算啦當佢地唔明，但對面有super power bo仲要單拖係咩玩法
唔止一兩場係咁，我已經係玩bo都唔跟我行要自己行

用rosa 摸到人之後向後縮係咩玩法

啲Shelly好撚猛架 覺得自己係葉問 一打十

好多過度活躍症既人玩bounty

衝都算
勁撚多人俾人打剩一百幾十血 但係唔回繼續衝

有d一路回但繼續射保持血量

我打duo 3on3已經禱求唔好同三千盃一組
六七千 識走識避識回血 我已經好感恩

打gem mode望到呢條友連續2次拎住幾粒gem衝入黎俾我地
睇一睇咩料點知係躲藏跳舞高手

3on3 一生一世好意頭

即係有位巴打話fd list有個善良的槍個條友？

Darryl 可以打咩升盃
出埋bibi 感覺上又難打左

足球

善良的槍係中文長名

有河嘅heist

對面有bibi 就好難打
碌到埋去俾人一棍毆開

咁等下先
打今日個heist 得5050
打左成日升得幾杯

我覺得sd好多場殺薄血英都好易
前題有sp

識玩既都係等打死 / 殘血一隻就衝埋去
或者等對面陣營散開既空間衝

darryl gem 仲係好勁

發覺我其實運氣係好好

啲低總盃數嘅通常安排咗去對面

今日買左bibi sp
完全係另一種遊戲體驗爽好多

一跑出去雞飛狗走 棍都未駛fing 已經可以霸到位

有冇tel group?

有啊 同理心/女人一個有開tg group

有冇link入

連續15 場兩個隊友加埋唔過8k 精彩呀屌你
好彩中間有一兩場對面仲廢先唔駛total lost如果battle log 有show 總盃真係想cap 低留念

好絕望

一係連贏一係連輸
所以而家輸一場就收工
遲下再玩

有無人成日聽到rosa講
Rosa is my name
Fuck me is my game
同埋
Fuck me for the win

乜唔係架咩？

應該係botany

屌你老母臭化閪45xx臭閪烏鴉
殘血得番兩秒轉轉轉再跳入中場送頭送石
死全家啦

屌你400杯UP都咁多SD仔...

真係好難玩

13000杯隊友
執夠十石仲唔縮
人地用rico 仲行埋d 牆邊
係右邊草果度俾人彈撚死

SD呢個MODE真係累撚死人

肯比時間就有盃

新手入坑想問應該升死1隻定係隻隻都升5,6lv先谷1隻

升5LV好打D

除非你好有技術/有人DUO 唔係都好難1LV打上去

好多謝指導

Fuck me
一齊屌死rosa個仆街

好多隻有郁，拿拿聲升埋carl 先

Carl 會唔會nerf 得太多又減攻又減速

已經維護緊

leon果陣都慢慢減幾次，呢隻反而一黎大減

屌......

好似未wo

已經維護完

On9
有啲根本唔洗buff
彈彈波 penny buff乜鬼

減左
有sp 同以前冇sp 差唔多

隻carl 491杯
早知之前升埋果10杯

建議佢nerf 咗個啲大家唔好玩住
用佢buff 咗個啲先

penny buff 完好似冇乜大分別
就咁睇介紹仲以為自動打晒落目標度

Cls手痕？

彈射BUFF完痛撚到癲

比人打到仆街

應該係有一粒會對準人
好似本身個炮台咁瞄

試咗試 完全唔知點瞄準法

但係散過之前好多

係靶場試每次爆有一粒一定中
即係要人地唔郁

屌

突然醒起佢話offline mode未會改

得online先會生效

有冇10lv巴打錄返場比我哋睇

啱啱玩sd試咗
附近得一個敵人嘅話
全部彈會射晒落去

喺btv錄咗一場 應該人地friendly

0:28 應該範圍內冇敵人所以散開

1:18 應該範圍內得公主同shelly

1:32 範圍內得鷹眼

想像吓以後玩siege嗰陣放個炮塔喺正人地主城嗰度

周圍無人果陣d 彈射到好撚遠

最唔明點解buff呢隻

如果當主城係個單位嘅話可以一下炸撚咗佢25％
（1680x6）

但就算係嘅話之後一定會改

睇片好似好勁 應該會改

今日先升咗熊仔做9lv

早知升penny

On99

點解我果個唔會咁爆

單機？

唔係
岩岩打左場siege 都係四散

睇返replay 佢有一次係幾粒彈去同一個地方
其他都係四散

頭先睇人玩

個炮塔爆咗之後射咗六粒彈落敵對penny個位置度

敵對penny行開咗

但呢個時候變色龍行咗去嗰個位即刻炸死咗

我估爆個下應該每次都隨機簡目標，見過siege場對面penny係45度界外放之後dynamike炸爆咁岩佢飛緊個時全部炮彈飛晒去炮塔到，但dynamike個邊有隻gene離penny個炮塔仲近過大炮塔

penny+牛+frank有冇可能唔出機械人直接爆咗對面主城100％血

frank 停到對面機械人啦 lv 15 都可以拖到零傷

講緊攻喎唔係守喎

之前睇過bull primo frank 直接爆塔

有人守應該冇可能爆到喎

三條友等對面出機械人 d人走晒一齊衝
不過而家bull 衝緊會中彈應該唔得

penny喺對面冇人守嘅情況之下可以唔用機械人直接做咗對面38％

原來Penny真係op
我觀戰 睇到人凈放炮台 炮台一爆有2-4粒炮直接轟去人地屋企

不停reloop

唔知點解無啦啦要改，本身已經唔差

誇撚張 中晒打成30%

Supercell改完有無試過

Rosa已經係一個活生生例子

Supercell 不嬲都弱智

Rosa 新果d未 test已經on9，呢次好地地果d改勁佢

sorry巴 你都係等佢上水比條link你啦
廢時又比人借題發揮
利申:退左

垃圾group
大是大非之下仲係到po片話自己penny 打siege幾勁幾勁

On9 唔check都唔知

個gp發生咩事

彈射依家好鬼勁

已經未有SP 7LV都416一粒

要由個admin講起 如果有興趣想知就由#537睇起
入唔入自行決定

劇透單野好彩有屌撚臭佢死全家先比佢踢姐
如果打個emoji都踢咪好撚唔抵

女人一個/同理心同時消失
睇怕扔西瓜都搵佢地唔到

有SP同無SP兩個世界
未拎到SP真係收返埋先

其實冇都係唔差
只係有就OP

都係唔入tg gp
追左post

冇技術不如唔好用thrower玩執野mode

認同
我覺得 penny 一向都好勁
佢係我最早升上 500 個隻

好快又nuff過 何必呢

89石兩mega box抵唔抵 差兩隻傳奇7隻滿電有sp

你確定你運氣爆燈2個箱都中到人？

無 算係叫多兩個機會

咩箱抽人機率都係一樣，係獎勵多與少分別，買唔買就你諗你

你玩邊隻就唔比電你
你唔玩果d就比一堆

街場可以match 到total 30000打total 唔夠10000

個調整幾時會更新

垃圾韓仔玩showdown玩到成萬分都唔知gem場要食左遠嘅先再食近

已經調左一段時間喇喎

係咩 前幾日先見有調整

果日即時調

血鬼又係試水溫 改0.1秒把撚咩
真係未試過就出

印象中中得多人既都係small 同big box

咁係因為開最多既箱係呢兩個姐

bibi改完之後好慢

本身有sp同冇sp係冇分別
我覺得咁改都ok

我第一隻500都係佢 打機甲上
但之前個sp講真真係可有可無
我5lv penny已經好夠用當時

新skin

今次又真特價定點呀

Ok定op
改是應該但過強了

機甲同金庫op
其他ok
佢依家sp招炮其實同平時一樣走下位就避到
係上面2個mode重要目標唔識郁先op

機甲真係太癲
你有兩個mode勁到可以dominating 我覺得已經唔可以接受

打 boss fight 過下癮我都覺得 ok

Rosa劈咗咁多刀之後 終於有返boss fight 發覺Rosa唔係太好打 儲好耐先有盾 都係拳佬好用啲

保力又新SKIN

廚娘我150入 依家果個80

上到500封印左 吾洗買

對比掟批實在太唔吸引

Any tg group?

有
同理心（女人一個）有開tg group

最後三隻
colt同brock有時delay高少少就好難玩，有冇人有咩心得

我隻colt 都跌撚到傻左
玩咩mode 都好食隊友
我又唔鐘意sd

Shelly無10點升

colt 玩gem 唔錯

呢兩隻玩gem 都唔穩，除非你有好隊友
如果自己一條友玩duo 升應該最好

我都係唔玩showdown升分，哩兩隻無論咩mode都好難打到carry效果，我多數係打heist先易上啲

上轉fake特價屌佢老尾

我覺得shelly已經算係冇咁食sp嘅角色，
識得連放大已經好好打，我多數係打gem同足球

就係好難carry 所以玩duo 有時輸唔駛扣先可以易d 穩升
自己一個排其他mode 好易打到嘔血，just for fun 咁玩都還好
認真升分就算你玩到幾神只係需要一個豬隊友就足夠令你反輸

Colt 玩 heist
Brock 玩 showdown / gem / bounty
Darlyn 儲錢買 star power 先

Darryl

點解唔刪左吸血鬼呢隻角色

勁野黎架

十Lv咗 踢波 Gem都op
識玩既你近乎殺不死

依家最廢既英可能係bibi

我就認自己唔識玩啦

但街場果班真係

請教下oss fight insane lv有綠色春藥 應該谷1條友好定各有各食

輸出個個食

咁岩我同佢都係colt
咁我10lv自己食下先
起碼我唔會死沖

谷pam 食
會回多d

colt應該引怪避導彈

原來係咁但insane2真係好insane

我同街場組通常都係colt n shelly

Pam or bull

Bo勁左好多
鳩射都贏

好想抽中吸血鬼

上2個星期先抽到

有無巴打想試insane 2

PAM食得多技塔都可以坦幾下

Insane II 都贏唔到

bibi可以點用先勁

有sp先玩

拎黎踢波好正

覺得吸血鬼個sp要改改

咁撚多人用Shelly打BOSS

Jessie 我都遇過

我都試過,近排仲有PENNY

Poco都唔差

今次過埋INSANE3就冇晒劵
太多人搶POWER

Shelly有咩問題

少血,跑得慢,細力

黑爺 黎緊30日都應該無得同你組隊打了
去旅行

吸血鬼真係好食level

只可以講識用其實唔差 都係拉打仲可以開大停激光
不過都唔排除太多新手用Shelly 9打

Sorry bro

幾隻shotgun 黎講個大技叫有用

好刺激

好鐘意玩BIBI唔夠打既近戰扑走佢
夠打既遠程就追住黎扑

有sp 先叫好用
冇sp 殺到人都好難走到

抽中frank但唔識用
成日比人圍

去乘個月

入左你射程就狂打，
俾人追要繼續打，
你一走就有人打冇你打，要有攬炒既決心

Frank 只可以針對某幾個地圖玩 / 玩 BRAWL BALL
唔駛勉強用佢

尋日打咗場，有個對手叫七七七死七婆下台
邊位巴打

反送中 柒婆下台 先岩

有冇tg group

有 勸你地入whatsapp群會好啲

whatsapp另一群人?

去歐遊嘛
而家係杜拜

渡蜜月呀真係?

唔係啦普通旅行

個配對系統係咪on撚9
打boss次次都配埋一樣角打撚

有無wtsap群link，小弟想求人帶升打王

Tg group搵唔到咩

玩到滑晒啞,跌左成百盃

ho fair

因為你組隊，所以match返同樣組隊嘅俾你

而通常高盃嘅想打得穩定啲所以多啲組隊

我第一場係街場，第二場係街場組隊

你兩個隊友組緊掛

係咪同一個club?

佢地唔同club
算啦，on9配對唔係第一日知

好想要吸血鬼d電

冇tg group

爆咗電 冇錢升 抽唔到sp既我咪又係得個J字

就係有錢

算啦 你無10lv英個gp問人打王無人理你
d人一開就insane 3以上

仲有無巴打想入club

我新手想入club

幾分幾新?
即係clan?

打返自己過左嘅難度唔洗扣劵都冇人打

Sorry我唔記得轉番盃數 你ok通知我

我請求加入左

我都請求左

accept左 歡迎大家

一開波就即刻踢個波落自己龍，屌你老母

已經屌到冇氣

一開波果d都算快快手下場

有d輸一球就放棄(仲要因為輸佢)
果d真係想扔手機

圍她逗奶我屌你老母啦，唔撚郁咪撚玩啦，玩又玩到on撚99咁撚樣，咪撚影衰lihkg個團啦

而家係雅典同啲希臘佬玩街場
發現每鋪都有個隊友係走咗場
仲衰過泡菜

大家有冇試過一樣好泄氣既事情
有時match到啲唔錯既隊友 連勝幾場
之後無啦啦佢斷咗線 直接輸咗
之後再玩就會match埋啲廢柴 連輸返n場

你果邊會搵到唔同人

佢個匹配機制同地區有關，因為要減少個delay延遲，
我試過匹好耐先匹到人結果delay一秒以上，就係系統幫我搵啲好遠嘅人一齊玩

無錯
所以香港玩成日見到架仔 泡仔

炸彈阿伯到底點破

破咩

機甲場,屈死

炸牆，打近戰

要假動作fake 佢

大部份siege 場都要有隻掉野保平安 如果人地有你無好易屈死
炸彈仔有得扭都算，如果係barley 屈到你喊

yes

唔夠技術fake 要用d行得快d既彌補

比佢predict到都容易死

你 predict 佢個 predict

佢又predict你predict佢predict

有無人見shop一出特價2個mega box 就忍唔住抽

早排先試過
點知兩個加埋唔夠900 G old
仲衰過拎Gem買gold

齊英?

齊電 +未有Leon

349石唔買？

咁貴

有新英或者D英未升500先會同女友玩 好似宜家咁500晒 我會開多隻AC陪佢

如果帶人玩應該要改下個心態係求開心唔係求分數
有時同 d fd 玩會特登試下用唔同英出組合技

玩新AC打傻仔好開心喎

隻血鬼升到400杯開始難升

吸血鬼上到400都係玩showdown 周圍閃下轉下圈
通常都前5唔使扣分

gem 有d 場都好用
好過係度磨

血鬼玩bounty最勁除左全部都係草個個bo shelly場

+1

我都唔明,我2千盃都未有,成日抽到d對手3,4000,人地對面3隻有lv9特殊武器

十Lv Star power?

幾時可以開個負評/block人系統呀屌你老母
有d撚樣真係特登輸架喎

你課到隻英10lv 屌打番佢啦

無錯
但bounty 街場係最難carry 既mode 有fd 一齊排會好好多

Pay to win

太少人玩，二千同三四千其實唔差太遠

好講進退隊形

依兩日清key好順
升左成百杯
400場果然唔同d

最後五秒贏緊1粒星你會點
我隊友衝出去死俾人贏返1粒

有時覺得玩gem勁d

俾人迫埋牆角果d先慘

大家留意呢一招 唔用機械人做咗我84％

如果隻牛覺醒咗嘅話做硬100％添

呢招正
呢個場識玩一定要分三路 左右長睇住草
有機會就炸草

好正 學到嘢

又有新戰術 不過一定要組隊先做到

輪流頂都好有技巧

5隻9lv 成個星期都唔出SP
其他英都齊哂電，無錢升

同我一樣 我接受兩個月冇出sp
屌佢老尾 壞鳩咗

最後5隻全部買返黎 由0到一萬蚊都抽唔到一隻

我十幾隻未有sp
升埋leon 9lv 就買sp

我有隻8lv英
成兩個禮拜都唔出point比我買
一出先出30-40電
點玩

正

分兩邊入會唔會仲屈？

買左

toma 係咪怕黑巴打

一樣，最緊要分配好坦塔同埋poco可換pam

屌.....以前呢d特價都係-20定30

杰西 咩名唔記得左

Jessica

好耐之前買咗泳裝 呢個反而無咁好睇

今晚放飛機
GEM場撞到你
個名好熟面口 以為係之前撞過D日本仔

sor呀，星尾果場係商場wifi lag 到停左

睇得出打打下企左係到

見到名有飛機多數巴打

新手 有冇咩club可以入

買左 69 抵

500咗都照買
抵屌 靚

輪流頂真係唔容易，哩招風險高，一出錯就好傷，但真係幾有諗頭

我都買咗本來儲黎買brockskin

想問下而家有咩方法約戰

pam打星係咪無咩用
發覺玩上去之後唔課金基本上無錢升

睇地圖 今日呢個都可以
玩玩下自然齊電
咁就開親都係得錢就會大把錢架喇

忍吾住買左

bounty 少見pam 因為無爆發damage 無咁著數
係可以用的

Thousand island 個map用pam幾好

今日到波哥情人節

Supercell好等錢洗？

同感

就放大假 放前搵多轉錢先

cls 好彩呢隻gay冇乜好感住

反而想講佢150 特價都唔統1，呢隻又109

呢隻真係幾平都唔想買

其實都ok 射擊有特效 不過冇興趣

正 有得買Penny star power
Btw Jessie skin special offer原來淨係做一日，仲15 16結果無買到

太gay 不了

屌你老母閪咩 37x + 407 比隻113 / 總盃1300嘅傻閪我打對面3 隻350 up

成日係咁
同埋而家400以上入場要等
係咪就執

啲人(香港人)兩隻角入去掛機唔郁到底係做緊啲咩
打手機game都打到咁不如唔好打算啦 鳩下鳩下咁

你都好d琴日我500分左右配到3xx+2xx 佢兩個總杯加埋唔夠6000,對面3個nova唔知乜鳩(500分以上)

真 400以上經常性要等

隻柯爾特出左sp,感覺好似無分別無快到

佢d心心整得幾靚但唔整女版浪費哂

有架，玩多幾場就feel到

組隊輪頂都揾隻shelly或rosa唔係poco
咁咪隨時一舖攪掂？

PENNY有SP
打機甲真係幾勁

最op 世界第一刷到900分

29石變得900 token

之前係 29 1000？

賣咩關子

改左個組隊機制先

加檢舉

再係咁真係趕客

應該係第二star power

好似好多新野

每隻都有兩個sp既話就變化好大

係出就好，好多錢冇用

我整理吓再出po

yes，睇黎好多人買wo咁夠膽減

有人計過最抵係佢

整理what

29石 1000key 變左90key

都係照買架啦

準備暑假前出多d 變化安心休息
諗返岩岩開始玩又係佢地放暑假, 咁就一年

一定大把優惠包

建議跟LOL分街場同天梯

好多FOR FUN仔打到想死

好絕望 玩彈射彈到唔知去邊

比萬盃吸血鬼CARRY

D走位勁到

全部500 晒之後每日生活就係升返跌左既盃同埋跌返500 左既角色盃
好on9

每隻都有 sp 即係又要由頭抽過

可能係每場sp二選一

認真對今次好期待

如果好似bibi更新咁斬件出嘅話就仆街有排等

玩到咁大 我驚佢失衡

同埋新手得個睇字

認真覺得失衡一定會
佢唔整勁 d 點引人賣單

至於新手點算我都諗唔到
可能新 star power 5 lv 就有呢

佢見就暑假 可能見平日出埋啲濕鳩skin吸水力唔夠
搞場大野 等班學生重課

期待佢有幾多個技能冇試過就出破壞平衡

我真係唔明班仆街個腦係咪裝草
嬴緊4粒星都係咁衝去對方個陣地送星比人嬴
嬲撚到想掟電話

今日

今日輸左8~9 場先拎到個 star token

幾點brawl talk

今次youtube 冇鐘仔既，正路4點希望

i know that feeling bro

呢個場贏緊幾粒星 肯守贏左9成 啲弱智仔硬係要過去送星

拿拿聲打埋條key先，一陣無啦啦話更新就

諗起talk完又有排等就好心急

冇野睇，完

7點半

邊度消息

見到了，個機械人咁有型

左邊烏鴉 唔通右面又係火箭

yt

吓 點睇得出

個咀?

邊到

打打下見到呢個消息

屌你真係斬件出

一星期出3個
但乜都冇講

見到shelly有儲氣bar
同埋brock有4粒彈

Leon 一隱身好似回600血

估唔到佢會出新嘅thrower

以後siege又係一場腥風血雨

點睇架 我睇唔到分別

較到條片0.25速
慢慢睇多幾次

Poco招大好似可以扣敵方血

Gene伸手揸隊友可以回血

仲要係dom 地雷

睇到啦我，仙人掌d刺識轉灣

jessie 炮台射出嚟啲嘢好似唔再得一個方向嘅直線
會左右咁掃

吊哂癮

機甲型到痴線

機械人skin

儲定箱開新角電

唔知幾時出

隻game終於有返d吸引人既地方清晒匙時玩

出得brawl talk 應該就更新

crow 幾型

想課金買烏鴉了

150石起
買咗phonix crow 既點算
用邊樣好

可能要九月先出得晒所有star power

大佬你想放暑假都可以一次過出晒架嘛

即刻抽到咩

肯改組隊未

淨係出新SKIN呃錢

同埋掉地雷咁ON9都諗到
要ZONE人容乜易

我都係，仲要買完未用過

carl大絕好似可以打爆牆正！

新角4000杯就有 唔洗抽
基本上等於送

電都要抽

但carl 靠牆搵食

個地雷幾秒就爆
唔知用落會點

新手提示: 就快4k 既快手呢個月爆埋上去，唔係就蝕一個mega box

睇片佢唔係掉一下引爆上一下地雷

咁已經有9粒地雷zone 人

招大又自動導航

精靈剋星

見到有手伸出嚟即刻autoaim大技 等精靈捉返去炸自己

如果真係2選1爆完牆基本技仲要慢d就

招大好似可以打爆

TICK 10lv 得 30XX HP
真係難玩

仲低血過彈射，應該唔清場都唔使出黎?

炸彈仔一個大就滿血炸死

突然覺得自己唔值咁嘅盃數

因為通常matching唔公平果陣我係受益嗰一方

打機嘅嘢都係求開心 又唔係要做職業選手 我覺得冇咩所謂 打完機之後你會覺得放鬆覺得開心嘅話就OK啦 係咪先

第一次打Duo可以升到上去500分 遇到好多好隊友 係咁carry我

我呢隻最低盃 三百幾

右邊個隻似機械版摔角手喎

唔知bo定bull

應該bo 黎

見到有個user叫出來啦自由閪
係咪邊位巴打

講左係bo

四隻依次係 crow bo 炸彈 仙人掌

有Energy drink 嘅showdown場真係食撚屎場黎
好撚講運

真 我bibi搶中一殺三
無端端比咗三水木桶飲咗水衝入黎執咗雞
灰咗

但係 energy drink 係最唔常見 teaming 既 showdown
各有好壞啦

頭先隻Rosa唔夠運 十幾水 我諗住佢贏硬 比隻Pipper飲水打死咗 最後我打死Pipper執第一

又一條特登踢落自己龍嘅粉腸

痴撚線

BIBI冇sp真係唔撚洗拎出黎用

血少又唔夠力殺人

都玩到呀3刀一隻shooter
利用多d草同牆角慢慢推就得

終於有d片睇下

好撚癲

正 有d 動力推下分
但佢d star point skin 如果價係真都幾貴下

Crow skin唔係藍色咩

雪莉有呢個回血sp 1打5都得

狂爆大

新熊感覺好睇唔好食

偷偷地更新，更完又入唔到

係咪504 既會有 4 point咁

已經維護緊?

乘日更新唔出聲好on9

係，訓唔著想打幾場先知要更新，更完又打唔到

btw 隻crow真係好型

新skin用黎認證高分唔錯

504 應該有2 point
好似計減幾多盃轉落star point

我唯一一隻20rank 公主
已經得返300杯

減咗嘅盃再加

rank 10> 100
rank 15> 200
rank 20> 300

金色機械Bo/ Crow 50000點
黑色機械Crow/ 白色機械Bo 10000點
欖球Bull藍色版 2500點
Colt異色版 500點

更新內容文字版

piper 新 star power

自己睇

有base 架 咁好撚多喎
齊角26x300 一季都差唔多8000

嚟緊禮拜一有5300點拎儲兩次先買到機械skin

shelly 2號sp 好似好撚勁

有技能情況下有效hp有7056-10079

(啱啱好trigger技能)-(啱啱好打到1滴血)

拿拿聲拎新角嚟爬又多幾百

siege 終於唔駛double

同埋呢個點解點樣會易左

跌盃跌少咗

上面youtube條link有講
300-500 贏+5輸-4
500以上唔關我事所以冇聽

原來係咁 +5 -4 唔覺得係好事
而家街場已經玩得好辛苦

入得

做乜即獎star point嘅
仲有唔啱數嘅我應該得5300但比咗8100我

唔知點計
即刻買左light bo

屌6 隻tick 踢波好撚on9

Season Rewards now give Star Points instead of Tokens. You need to have at least one Brawler above 500 Trophies to receive Star Points at the end of a Season

所以未有500杯係唔係一樣照比Tokens

拎左萬5 starpoint

yes

500以上 +5 -6
600以上 +4 -7

隻Tick d普攻會唔會delay左少少

300杯以下輸都減-2

幾個月前我提議過輸既話跌少啲
大家多謝我啦

玩showdown全場炸彈痴撚線

jm9

好似唔係 你睇條trophy road已經無再顯示季尾token獎賞

sor睇錯 以為問係咪有500先比points

有冇人覺得tara個樣唔同咗

好似冇左，變左star point

係直頭唔同左

而家每季少左700幾800key
平均一日少左冇個箱
又諗縮數

新英都幾勁
招普攻好難避

識追尾,高lv應該差唔多秒薄血

全場都係難避d
得一隻可能好d

依家玩gem 好撚癲
6隻圍炸

回血快到傻

成地都地雷行唔到

草咗百幾個箱開唔開好，原本想等新英抽，點知呢隻送

留返啦，等佢開晒 d star power 先抽都唔遲

到底係度clam d point ？
咩都冇！？ 已經10個500+brawler

終於有聲，但把聲

唔係更新完就派咗？我依家有15K

終於唔駛畀人問 Tara 究竟男定女

Same

base 呢d應該一次性者下話

係 估唔到咁難
如果瞄正人地個位都好易中一粒

remodel 左喇

好亂 一次性又唔係好合理
crow star skin 成50000 唔靠每季俾幾千真係儲到佛誕
等多幾日睇下點比法

屌你老母仆街泡菜仔個臭閪
用隻近戰不停衝過對面送星比人地3隻遠攻,我打撚左17粒,佢輸撚左我20粒
屌你老母

睇完OG段片覺得night skin型過金色

型男搶光環

500以上每多100就越難
+5 -4
+5-6
+4-7
+3-7

冇記得實數，總之呢個方向，而家先知原來上左去咁難再升

Season Rewards now give Star Points instead of Tokens. You need to have at least one Brawler above 500 Trophies to receive Star Points at the end of a Season.

反而想知呢句意思係咪1隻500都冇就連有rank 10, 15 , 20 既獎都冇埋

下星期一就完今季，到時就知

BTW 機械 BO SKIN 超型

一樣有

個frd冇500但照領拎到

仲on 9 過上次 6隻 rosa，行唔到咁濟

當你rank 20 應該獎哂 rank 10, 15 ,20 3個數，應該就岩

但10000 果d唔係好捨得買住，都唔知儲唔儲50000好

但呢d應該唔會有discourt 掛

果個拋物線彈道玩左幾場都未摸到個節奏，好怪

而家場場6隻唔可以作準

不過可以講呢隻野又係其中一隻唔可以俾同一隻組隊

點解夏天可以冇泳裝piper架

應該無啦
我等下季完Season睇下派幾多先算不過左輪colt好似500 一定買

應該更新完入game果下就彈個通知派wo

琴日維護完同band友玩左陣 d大隻佬bull直接行入黎踩我d雷都唔驚 我已經7lv

咁又岩既，講真整呢個star points都係回饋老手

可以開波睇skin 分係咩隊友

x2

iron man 咁，本身想買crow，睇完覺得想要佢多d

咁睇黎講緊你冇500就冇 500以上果下者

我仲有出咗藍色版嘅美式足球 bull skin, 4000 就換到
不過一早買咗正常版，換唔落手

同你一樣思路，colt就一定入，其他等埋星期1條數再算

不意外，除左gene之外次次新英都係op

諗咁多野cap水最易既竟然唔做

呢隻唔抵，只係轉色，無謂消耗4000，留黎買多隻銀好過

bull又唔可以組bull，唔係乘隊唔同球衣就話者

唔係呀
我指隻英廢 琴晚維護完個Heist場d路已經好窄
我1下普攻 正面掉出去 d近戰就咁直行既 只會食到1粒 好rj
可能要側面掉好d要玩多陣先知

終於睇哂d 新sp，有好多隻都係將持續型 > 爆發型

為高手而設既sp

另外有幾隻倒轉爆發型 > 保命型

get錯

琴晚買左Shelly sp 好撚勁

Bibi sp都好撚勁

咪講咗中bug 之後會調整

佢話一日內補返

佢個即時回係咪只要打果下殺唔到就回滿

如果中colt 大技中到一半低過應該回完再繼續?

噴水鮑魚有玩
jfft

唔知用唔用吸血鬼新sp好

原本果個都好重要

飛遠d 應該幾有趣

低過40%即刻回
假設你食Colt大食左一半 之後低過40% 會即刻回滿食colt後半段大

點解我一個ac有牌star points,一個無? (一個ac有10隻500咗,一個一隻都無)

好撚尾啊屌

今次終於可以慢慢用哂儲落黎冇用既錢

應該keep住 2000一個

玩咗幾耐先可以全英滿等太多錢洗唔晒

感覺Frank 同 Brock 都係新果個sp完全取代舊果個

Brock舊果個只係打sd 開箱快d

我就由出果陣開始玩

塔拉 - 療傷隱者：塔拉的超級技能現在可以召喚出一個暗影分身，治療塔拉和她的隊友

睇英文仲以為玩傳送門

我相反，覺得呢兩隻舊個粒好用d

呢粒應該有用好多，舊嗰個完全無機會打到人

賽季結束將不再獲得代幣，改為獲得星徽點數。需要至少一名英雄獎盃數超過500盃，才能在賽季結束後獲得星徽點數。

中文寫法似真係要有500先得

求解說

應該召完追住自己人?

我好似一年前開始
宜家多左萬8蚊出黎

係喎 600 * 26 真係15600
咁rank star point 獎到底係咪一次性

brock打金庫燒都幾好用，同埋其他mode佢d火都可以封下人位
frank就我本身講求進攻，所以加一千血對我黎講吸引力無咁大同埋舊個粒加攻早排buff左時間長左，個人認為幾好用

玩搶星呢係牆後打，可以長期有個跟班補血

Bounty 好少會用到 Tara 喎

點解仲要用攻擊玩今日搶星場?

近攻

多草識扭冇咩問題
我用畢畢炒人13-0

今日既場點會多草,放兩下絕招中間都清場無晒障礙物

一格格嗰個場用過都唔差

bibi 扭兩扭應該夠殺好多角色
行得快真係好屈

Rank 果d 係送
賽季完係你減既杯換做star point

呢個場多數用 Mortis

6隻tick 互掉好撚智障

有牆架嘛

唔會企你空礦地方比你儲大掛

加一千血太少啦
shelly 招新 star power 加虛血都唔止啦

star point shop又冇咗嘅？ 又出bug?

有大 = 必定有 1 kill 咁濟

我知呀，果次讀post user 名對你好有印象者

等nerf啦 shelly

乘日覺得Frank 殺得就殺哂，一係自己死未感受到個sp

但如果佢係照吸人個落點有d矛盾咁

但係舊 star 都好用

仆街啦Shelly 兩個sp都勁
親生女

我覺得多1000血都唔差，尤其是玩踢波
滿血帶波 / 硬食去攻擊儲大技都多份保障

都唔係既，通常 tara 大完都係會貼身補普攻

係

我覺得要做到兩個sp分別夠大先有意思

SP 2 如果玩 BOSS FIGHT 會點

最初既人物擁有最好既技，良心遊戲

熊仔新sp 抓得好快

遲兩秒死

其實最過癮係對手唔知你用邊樣 SP
有時估估下都幾好玩

Buff 到個freeze 3秒 好on9

呢點令踢波屈機既佢更op，本身定住人射波都唔一定要殺到人

上撚咗摩打咁

呢下有得玩心理好正

個個好似巴打你咁就好啦

玩 ball 用加血，玩 siege 用加攻
彈性大咗好多

利申：上咗 500 無用過

依家扣少咗分 輸冇咩感覺
下場贏返咪得

可以玩多幾場先輸夠100

輸2場贏1場 先講緊扣1分

有返心機衝 600 分了 起碼唔會輸到仆街先

Bo新SP好撚勁暈2秒

下 出埋黎咩？

未呀 講咋

Gemduo應該會勁
但siege Heist就地雷好好多

好心d 轉圈撚就縮返入sd 啦
玩3v3把撚咩

見人買到機甲crow
係邊買 shop 都冇

冇可能邊夠分

500 唔係+5-6咩

到底而家出左幾多個新sp?

bo 果下似似仙人掌?
定踩到先暈?

你講仲以為出左

頭先唔知幾點個shop冇左

銀色10000者夠買

係銀色果隻
不過係邊買

showdown +6-6

今朝有架，唔知幾點cut左個shop

即中Nita ps
真係抓得好快

實際用落點

諗落 升rank 送star point 係一次性
姐係每隻人最多拎600
要再拎多啲就要升上500以上
要儲5萬買黃金機甲crow 都幾難

但係原地stun 變左唔會好似以前咁中一粒炸飛就有機中埋其他
有好有唔好

可能random offer 黎
我分身個offer 同正身都唔同

掉去拆炮台血塔一流
容易抓死脆皮嘅brawlers
個人覺得好用過第一個sp

但我覺得平果兩個仲好睇啲純粹係黃唔係金

呢個更新幾好 好似可以多咗技術討論 唔係一味罵人

睇片見麻麻 打塔/掉野果d 可能有用既
始終行得唔快就打唔到人 摸到一下人地行開已經打唔到

未開始姐
500 前+5 -4 好快又有得屌matchmaking

希望keep到

shelly 招star power 好勁咁
但都好貴 要150石
有無人有食評?

勁呀 但唔好用石買 唔抵

新sp打heist同seige都未必好
始終舊sp兩個互補，除非守個人係bull shelly呢類爆發角色，否則好難殺到nita同隻熊，有時就咁掉隻熊上去打箱nita同其餘2個人一齊守，nita長期keep50%血以上屈對面

想問下大家star points有幾多 主帳得200 副ac成2千幾

同埋今日sd個回血好似回唔到

諗落係，除左打活動，其實兩隻69機會唔太大

我收唔到，佢點計架，我好多隻都五百左

講左有Bug, 可能有d人未收到
好似24小時內補返

sp 唔使用石買

睇左最新sp 翻譯

鷹獵人爆 - 捕熊陷阱：
鷹獵人爆扔出的爆炸陷阱不再擊退敵人，而是會將敵人擊暈2.0秒

乜改左咩
咁咪好易升
咁showdown有冇改

直接廢左第一招SP

500分以上暫時仲係 +6 +3 0 -3 -6
相比更新前好咗

我覺得改返大 SP1 嘅視野能力會好啲

用落先知既，速度高既比較易破解本身既地雷，sp2 感覺用黎針對呢d

server maintain???

又維護？

有 bug 呀嘛

入手

佢咁早出金crow 邊個會夠5萬買

三百幾杯輸左扣得3

金crow不了 呢隻成個高達咁

出左50000 金色同 500 colt

俾銀色bolt我呀

原來仲有金高達crow

金好柒白銀型好多

買咗銀bo

銀bo好撚型放地雷個地話識轉

幾$

依家係咪要等商店出先可以誠用新皮膚，選擇英雄嗰邊冇得睇有咩皮膚

屎黃

yup

去呢到睇啦

咩價位? 仲未出現

Star Skins - Exclusive Star Skins available for purchase with Star Points

Gold Mecha Crow - 50,000 Star Points
Night Mecha Crow - 10,000 Star Points
Gold Mecha Bo - 50,000 Star Points
Light Mecha Bo - 10,000 Star Points
Linebacker Bull - 2500 Star Points
Outlaw Colt - 500 Star Points

如果冇改

10000

但係連舊嘅都冇得試，柴丸nita之類嗰啲

shelly第2招super power 拎去打7vs1 做左魔王咪好撚屈機?

希望快啲出 Light Bo

應該好似之前seige 咁個mode獨立改隻人既技

已入手

魔王mode全部回血技失效喎

試tick個普攻試左好多轉, 發覺佢3粒地雷散開個位置次次都唔同實戰個陣好難預d位

暫時玩左三四場 我覺得好難用

用之前巴打教火酒既玩法，係咁放去d唔想人地去既位

要即時掟中好難, 但一發3粒炸彈通常都包得實人地個逃走路線, 佢一行就中

狗屎垃圾
整到人人都可以rank20有咩意思

係
500盃好快就係弱智都上到既rank
垃撚圾 屌佢老母

治標唔治本
你到500嗰陣咪會變到之前既300咁
又唔撚用個腦諗下跟角盃唔跟總盃match先係問題根源

之前Rosa nerf左都冇玩過
今日玩返都仲係咁撚屈

我就係果位巴打

我都覺得好難用

追殺好難
但限制走位仲勁過barley

nita新星好勁

咁嘅杯數我都唔知講咩好

電腦場黎
重點係隻熊打得好快

咁又唔係啊
啲人輸得多就唔想再玩 玩家流失 隻game都會收皮 你都無得玩
扣少啲令人成功感大啲 唔會咁快棄game

變相高階場係500盃以上

其他都係仆街中伏

姐係只係延長左個新手階段
本來300盃就係開始考驗
依家變左500先開始咁

但依家咁樣改
到左500都係開始返對罵唔會變

再加上 佢改咗500上先有star point拎 有skin 換
代表
1, 叫班500既人多啲玩
2, 鼓勵多啲人爬分

27隻升晒上500 都係得萬6star point
連night crow + light bo 都唔夠換

好事 多D垃圾上500自己易D升上去賺STAR POINT

吸血鬼既新sp係咩？

慢慢將個層次推上去者，廢果d點輸都係下面

而家siege縮短左好難追

我就係一個得1600盃既新手黎既
玩何個場都比新既炸彈佬恰死
營運商係咪想杜絕新手

我覺得完全冇咗一開始出嘅意義 基本上全場淨係出兩次機械人 如果搶唔到螺絲基本上就玩完 以前時間係長啲 不過玩法上可以多幾種 penny迫擊炮偷偷塔又得 之前有巴打分享嘅三個人一齊沖輪流坦傷又得 而家時間短咗其實係令到玩法單一咗 supercell有樣嘢我好唔鍾意就係成日都冇嘢搵嘢嚟搞 無啦啦就搞啲無意義嘅改動

響應民意

第一部機械人俾人打得多已經注定輸

shit 我錯

我哋而家收到嘅係升到某個rank一次性嘅獎勵

season reward只會係佢減咗你嘅盃數

打親場場d 人都係百幾lv 得6000幾杯

頭先升咗隻角上500

跟住佢送300 star point俾我先知道

佢十世都唔到50000分

咁多野唔聽聽呢個

當你每隻角每季都800盃

完季減150

每季獎勵有150＊27=4050 spoints

50000／4050 = 12.345679 季

一年有52.17個禮拜

兩個禮拜一季即一年26季

tldr: 50000最少儲半年

cls

睇死佢之後可以課金買star point

即係買得銀就唔好諗金

好彩暫時兩個50000skin都唔夠10000skin靚

滿電開箱出star point

依家siege贏咗得+5?
咁我玩嚟托

屌係喎 唔講唔知冇哂以前啲特色

但係所奏快左好多

節奏

隻隻角都800 top player都未做到
On9設定

目前嘅世界第一今季完咗會有3463點

我都覺多左好多呢d 人
最誇張見過 192 lv 3xxx

supercell: 你班封測撚嘈話冇野玩呀嘛 慢慢儲啦

Cut 左一半時間

會唔會太癲

192LV先3千幾盃

用腳玩定掛機仔

突破盲腸

忍下
新角一出係咁
(岩岩3隻炸到對面隻jessie冇機會出手)

唔係掛機真係有玩
而你真係唔知佢做緊乜，佢個腦係唔知咩構造
可能連電腦都玩得好過佢

應該會上調返比例
扣1盃換10point咁

無fd 一齊玩咪又係match 返呢班人

搭車成日見d小學雞玩
你game見到既應該就係佢地
睇佢玩就feel到係我街場遇唔少既隊友/對手黎

有時都唔知呢隻GAME係咪同活人打

同條友同隊果返就行行企企

輸左下場去對面隊就CARRY

同埋有時D人叫 BOT 幾係咪人定電腦黎

人黎
改個咁既名以為自己打得好過bot就好威威豬咁

有無人知更新左點買skin

等佢商店出先買到

機甲戰改到咁短係咪on9

得兩波

機甲可唔可以換返以前咁

到底要玩幾多場先192lv 玩左咁耐先110幾

咁撚on9?
間公司錢多得濟唔想做生意？

就係等你冇得諗，見到就要買

我哋就係supercell嘅debug team

正確

尤其係新出嗰啲

仲有另外兩種機械skin
橙色bo藍色crow

各售300石

嚟緊優惠包

（美金轉過嚟可能差一兩蚊）

38蚊 1700金
78蚊 4200金
78蚊 4 Mega Box+250石+2000金
78蚊 4 Mega Box+2000金
158蚊 4 Mega Box+500石
8蚊 1石

tara 把聲

咩料

你唔好玩一排住
過多一星期啲人洗哂隻tick上高杯
你就唔會再match到場場幾隻tick

Star point doubler

Duo上埋frank上500
C服

成個更新最唔慣就係個升分機制
500 改 700 真係好多餘

想搵你爬分

所以依家要上到700先係+5-6？

CHING 比條FD LINK黎? 我個band d fd摺摺地無人得閒玩

點擊該連結，在《荒野亂鬥》中將迪基亞加為好友！

我記得踢波掛過你機

Why do this

今日個荒野場完全係為拋物角而開
2000都無既新手真係入黎送死

攻速熊打heist的確幾爽 儲sp儲得好快
但前提要對面無咩配合唔識守

online 搵我吧

想問下大家有冇用外置手制，手汗大好惡搞

有時邀咗你冇反應
你有op鷹 我出彈射等被carry

有時會開左 game 之後行左去搞其他野

今日咩事
無論用data定wifi都lag到核爆

我開工玩唔到了
睇下收工見唔見到你上

之前有巴打買過一隻一般，我都想搵睇下有冇人推介

你兩個通常hehe duo ?

間唔時 唔會約埋 我見佢有上會邀
加埋你一齊打？

收工前見到我既多數都係玩下停下，係夜晚先有機會連戰

你放多次條link add左先，原來未add你

唔想用支那牌，有冇其他推介

之前一直輕鬆玩，上個月開始的起心肝衝下分，尋晚終於27隻500

應該26😂😂？ 新英咁快500

打錯咁我，爭新英

入到去唔係入房既，一係俾code我

就黎爆 post 了
我諗我之後都會記得呢個 post
因係開呢個 post 個陣我係醫院等緊個仔出世

巴打幾大

掉野同彈彈波都勁，如果有
不過最後就會俾隻活到最後既近攻打死

XW4S39Z7

幾時同個仔duo ?

Duo會好啲 如果單排都係近戰天下

29 姐

睇下到時隻 game 執左未

原來有add wo，睇黎係大家平時玩d時間唔同

你名係？

入左你睇下

同巴打平行時空，又真係好少見個list 你出現

推

可以一齊玩三排

應該冇加過 我成日睇fd list 你個名零印象

咁極有可能我add過你，你岩岩禁add我 先連埋，諗唔到其他可能

我主力踢波，其他都係一般講定先

我都唔好得去邊

依家siege都幾難捉摸
第一波搶輸 比人打咗60%
第二波搶贏返 就贏咗

而家有幾多波，尋日打1場囉完key冇留意

要波波都搶贏先穩
如果同對面搶唔多數，但你出機械人先好易反敗
eg: 1: 平手, 2: 自己隊出但一波爆唔到, 3: 已經追唔返
以前咁反而多d 策略

次數少變左一定大波d果轉勁d，即係好似等人贏一波先仲有利咁

巴打我都加你好友一齊玩可以嗎

你幾分

++吧
我彈射 Tara 仲未爬完

出左新角依家

我覺得機甲唔好玩 變晒搶螺絲大戰
而且好快完 贏咗都冇feel

之前真係輸頭兩波 都有機絕地反勝

你地全10Lv英
如果要玩3 on3我太多英未 有sp 肯定雷

唔識玩，永遠skip
掉杯又多

好接近

你打開duo升分?

你d人既 lv有呢個分先係真材實料

依家都係跌4杯啫之前就有好多學問
例如對線 壓制 mid control 點攻點守

依家搶螺絲為主 個節奏太快 冇得唔搶

我自己打街場覺得最大問題係同人溝通唔到 換唔到線 有時因為角色問題比人壓住打 想換線 自己友又反應唔到

我3on3 duo sd都會玩 睇邊個爬得順啲

老實講我覺得應該唔多人有換線呢個概念

佢改左扣分機制搞到全上500個意義唔同左

唔好諗呢樣住，上左去當囉star points先算

唔識變通問題，啲人比炸彈仔壓到出唔到都唔識行第二條路

有啲人prefer thrower Sd team最易上
我轉轉轉都成日比人殺 直接duo上反而仲易
近戰英 我玩怪石嶙峋爬多 呢個場上近戰真係好易
Frank咁 我踢波踢到478卡咗 就duo上埋算

我同 真人fd玩 我會叫佢同我換線
我街場用frank 啲拳王一定貼埋黎 隻shelly又唔保我 好撚燥

其實都關換線事 你移速慢 又多障礙比Mike發揮既話 比人扔到變傻仔係正常 如果你轉去第二條路 即係成條線輸咗比Mike 佢空晒拎螺絲 同攻你其他線

首先要出去打到人先，見住啲隊友未出到圈就死晒真係好嬲

仲有一樣野 街場撚唔識保命 佢地好鐘意輪住出去自殺 一個死完就到下一個 永遠唔齊人出 人地緊係壓到你出唔到圈

我睇好多pro player玩3 3 例如話咩咩角色咩咩場op
收皮啦 根本佢地3線都咁勁 佢打得差啲都冇所謂 我睇Landi日本仔 佢有時Hea玩對線比人打爆 但其餘兩條線都係贏晒 緊係輕鬆

唔轉線一路幫人叉電對面d大回得快到係咁用

好難既 冇文字冇語音
3on3冇fd打冇默契真係曬鳩氣 就算好彩贏幾場
始終都會比有組隊既Team打爆